是靚黃brunch 荳子炸魚柳

魚柳炸得好靚 外脆內軟
食落有好香既魚脂肪滲出
48蚊連嘢飲 良心價

where

Beans 好多分店

Beans竟然有咁平嘅嘢食！？

11點前早市有個平啲嘅Menu

搵朝去試下先